"Goed!"
zei Mr. Pumblechook conceitedly.
("Dit is de manier om hem te laten!
We beginnen onze eigen denk ik, mama?")
"Ik weet zeker, oom" terug Mrs. Joe, "Ik wens u had hem altijd; u weet zo goed hoe om te gaan met hem."
